想入行做髮型屋

有冇邊間做過係伏？同埋係咪一開始預左洗幾年頭先

[突發]今晚18區都有野搞

喺